# PROYECTO DE PRUEBA
## LARAVEL JS, AJAX, JQUERY BALDE

[![N|Solid](https://cldup.com/dTxpPi9lDf.thumb.png)](https://nodesource.com/products/nsolid)

[![Build Status](https://travis-ci.org/joemccann/dillinger.svg?branch=master)](https://travis-ci.org/joemccann/dillinger)

UNA VEZ CLONADO EL PROYECTO LO PRIMERO QUE SE DEBE HACER ES 
- composer install

DESPUES SE DEBE USAR EL SIGUIENTE COMANDO
- npm install && npm run dev

DESPUES SE DEBE DE GENERAR LA KEY con el siguiente comando 
- php artisan key:generate

PARA MIGRAR POR PRIMERA VEZ Y USAR LOS SEEDERS con el comando 
- php artisan migrate --seed


PARA EL LOGIN USE UN USUARIO QUE ES ADMIN
### email
- ale@gmail.com

### contraseña
- admin